點解D人著polo tee要棟起衫領？

唔可以正正經經反低既咩？

保暖

型囉

代表單身

巴比囉，英雄主義，疊馬

防曬

萬事起頭難

表示有錢

真

你識條鐵

咁著既，通常都再戴隻勞

通常30中-40歲D中年男人先鐘意咁著.

蝗蟲

本身polo個領係俾人反起，防止曬傷條頸

香港地主要懶型

通常係中產+戴眼鏡

中年阿叔
Polo恤反領
Gel起個頭

我見好多呢類打扮都係仆街之中既仆街

梳，打廣東話拼音冇proofread 就send出嚟，我錯

駁唔到 成個畫面出哂黎, 個頭重要一定係gel到雞冠咁向上一枝枝咁

仲要係粉紅色人渣之中既人渣

邊樹人？

00後腥港人

Gay

頸短

D阿叔扮簡東拿丫嘛

因為個個都想學佢

因為質地薄嘅polo反唔起

頸箍黎

阿叔style

仲要著短褲個d

再帶埋粒耳環

班後生唔會知邊個

因為polo以前得有錢會著，去打golf嗰陣好大太陽大家都會棟起個領唔好曬到條頸，慢慢d人又學下學下

雖然唔係polo

豪炎寺係咁著

著A&F D人都好鐘意反衫領

以為自己係新類型人

痴線，人地件衫用咩style著都要經連登仔審批

你老闆依家好多polo tee條領後面直頭有款專比人反出黎架喇，咪成個學生咁返學著裇衫反領比訓導捉咁啦屌

通常有個肚腩仔 胸窄肚闊 四眼 甩左一半頭髮但又要gel 再反埋件polo領就perfect

認真，遮太陽

遮條撚咩，啲人室內都係咁，搭地鐵大把呢啲阿叔。主要係八十年代劉德華梁朝偉一輩係咁反領當時係潮流，班阿叔當年學咗以為好型，三十年後都仲係咁

支那仔扮香港人

有冇示意圖

能力越大 責任越大

點解一定要反低呢？又點解反低先算正經？
鍾認點普咪點普囉 要唔要束埋件衫入腰間？

最好笑條支那仔仲要兜
巴比 巴閉 用廣東話拼音既話根本唔同拼法
但用支那拼音就一樣

關你撚事咩
不如你問下點解班毒撚要反低

今日先見到個。

見好多大陸佬咁著

我反而見D支那佬係反低

有肚腩，用大mon電話，加藍芽耳機

反低就係毒撚？正常著法嚟㗎喎

你嘅心態好明顯自己唔型唔靚仔要反高條領去標籤自己唔係毒撚？

唔知點解我見親反領果啲人通常都係啲自我感覺良好嘅叔叔

十二三年前都興過

知唔知咩叫polo shirt

豪炎寺

班阿叔到而家都重反領
主要因為佢

我識嗰啲反領都係啲阿叔，仲要覺得覺己好型

愈講愈尻 以為好撚有共嗚

留意到都係中產人仕一定會反領，有沒巴打可以解答下點解？

無啦啦變咗講先達佬

黑低中/大佬都係著到咁既死款
多數係廿幾年前有睇英超
學簡東拿

我淨係知我細個見過好多地產佬同保險佬會咁著
所以之後一見到依啲人就認定佢地係依類人

佬訊有探討過

廣東話拼音點會拼個比字啊？

共同點仲有行路姿態都衰過人

用黎保護自己嘅處

但簡叔係波衫反領
樓上話劉德華？剩記得牛仔褸反領

咁邊條好樣polo衫反領？

我錯，我抵屌

係咪咁？

幾型嘅，踏入中佬嘅Feel
由型仔變型佬嘅標誌

有D肥佬, 經已肥到無頸, 企領後直頭變左條人肉碌柒. 排骨果類中坑, 都唔好企領喇, 屌, 著到成個道友咁款 你話大隻既, 條頸有正常長度比例, 企領都叫 carry 到..想型既, 著 rugby 半領, 再企直條領咪算.

係囉，出街一定要著Tee + 短褲 + Sneaker,
著Polo 已經係死罪啦，
仲要反起個領，
肯定係死老野/蝗啦⋯⋯

屌你老尾，人地著衫個領點反都要你管，
人地著得好唔好得一回事，
但係人地點著你地都要標籤，
係咪痴撚咗線，
仲話國際城市喎

(Polo shirt 就Polo shirt,
Tee shirt 就 Tee shirt,
Polo Tee 真係未撚聽過。)

頸短大忌

上面班人理論 反領= 廢中廢老支那人
我講唔反領係毒撚就比人屌

真係仆街有look睇

阿叔先會咁著

係香港咁著得既通常都係排骨同矮仔

仲有d樣懶係金融才俊好有自信

或者返工制服

屌我都想問好耐 成日見到
其實好柒
通常咁著都係中年阿叔又想扮型
同埋就係以為自己棟起條領好似外國style

佢講得勁好笑

agger

好型

香港地多數中佬咁著

Btw以前番學個冷氣係後面吹到正曬，都試過一排反領上堂，功能性都係有嘅

加埋戴住個白色眼鏡架，直頭人渣到要拎去犬決。

應該問點解咁多人要遮個領
人地做黎比你棟起

比 = bei
弊/閉 = bai

你咩拼音咁撚巴閉？

唔知點解我會自動睇唔起戴白色眼鏡嘅人
我以為得我係咁，原來身邊有幾個人都咁諗

耶魯拼音

都係個句，我認錯，我抵屌

中年扮youmg果班
好多時帶金絲眼鏡 甚麼熾哥果款變態佬眼鏡
眼細笑到咸咸濕濕
通常中產以上供緊仔女讀國際學校
懶係西化咁

加白框眼鏡

短褲 帆船鞋 唔著襪

型男 有錢 食好多免費女

咩叫變態佬眼鏡

如果有工作證要帶 反領係靚過摺起

但大前提要件Polo恤要直、新、企、乾淨

申：最憎著Polo恤 d質料hi落皮膚好熱

我覺得係充大頭鬼先係咁

小朋友係咪唔識分polo同shirt?

英國出左個大仆街

連登仔：肯定係抄韓狗look

理得佢係碧咸，一樣好柒

又高又大隻係有型嘅

型
要睇人

就嚟呼吸都要俾人批鬥
利申 唔知點解

潮流尖端

老實講 polo企領真心柒

真係好柒

唔同年代出生有唔同審美觀,正如你都唔會鍾意00後韓仔果d gay look,果班00後韓式gay look又一樣覺得你80,90後造型唔好睇

有浸7味